\section{Het bedrijf}
	42 Solutions is een IT-dienstverlener met naamsbekendheid in de wereld van de luchtverkeersleiding en
	-verdediging. Het is een bedrijf met een internationaal karakter met klanten als de Europese Commissie,
	NAVO, EUROCONTROL en Luchtverkeersleiding NL. De organisatie is gevestigd in oktober 2000 en heeft
	gebouwd aan het ''Civil-Military ATM Coordination System'', de ''Maastricht Upper Airspace Control
	Centre Fallback Controller Working Position'' en het "NATO-Russia Council Cooperative Airspace
	Initiative Programme".